{
	"SmartBot" : "智能客服",
	"Manage hotel bookings":"管理酒店预订",
	"Manage activities bookings":"管理玩乐项目预订",
	"Type destination":"输入任意目的地",
	"Log out":"登出",
	"Settings":"设置",
	"City":"城市",
	"Check-in":"入住时间",
	"Check-out":"退房时间",
	"Optional":"偏爱的酒店",
	"Search":"搜索",
	"Hotel Promotions":"酒店优惠",
	"About us":"关于我们",
	"Contact Us":"联系我们",
	"Privacy policy":"隐私保护政策",
	"1 adult":"1个成人",
	"2 adults":"2个成人",
	"3 adults":"3个成人",
	"4 adults":"4个成人",
	"1 child":"1个儿童",
	"2 children":"2个儿童",
	"3 children":"3个儿童",
	"4 children":"4个儿童",
	"Adult":"成人",
	"Child":"儿童",
	"adult":"成人",
	"adults":"成人",
	"child":"儿童",
	"children":"儿童",
	"yrs":"岁",
	"Third Party Payment":"第三方支付",
  "UnionPay":"银联支付",
  "WechatPay":"微信支付",
	"year old":"岁",
	"Back":"返回",
	"Select children":"选择儿童",
	"More options":"更多选项",
	"Price":"价格",
	"Recommended":"热门推荐",
	"Thank you":"谢谢",
	"Price Per Night":"每晚价格",
	"Avg Price/room/night":"均价/客房/晚",
	"Star rating":"星级",
	"Stars":"星级",
	"Breakfast":"早餐",
	"Exclude":"不包括",
	"Taxes":"税",
	"Total cost":"最后总价是",
	"Budget":"预算",
	"No preference":"不确定",
	"1 room":"1间房",
	"2 rooms":"2间房",
	"3 rooms":"3间房",
	"Room":"客房",
	"km":"千米",
	"1 star":"1星级",
	"2 stars":"2星级",
	"3 stars":"3星级",
	"4 stars":"4星级",
	"5 stars":"5星级",
	"Less than AUD100":"低于AUD100",
	"AUD260+":"AUD260以上",
	"AUD260 UP":"AUD260以上",
	"Less than CNY250":"250元以下",
	"CNY250 - CNY500":"250元 - 500元",
	"CNY500 - CNY800":"500元 - 800元",
	"CNY800 - CNY1300":"800元 - 1300元",
	"CNY250":"250元",
	"CNY500":"500元",
	"CNY800":"800元",
	"CNY1300":"1300元",
	"CNY1300 UP":"1300元以上",
	"Greater than CNY1300":"1300元以上",
	"Sort by":"搜索结果排序",
	"Price (low-high)":"价格(低-高)",
	"Star (high-low)":"星级(高-低)",
	"Recommended (high-low)":"推荐(高-低)",
	"Free cancellation!":"免费取消预订!",
	"from":"最低",
	"map here":"地图",
	"Back to search result":"返回搜索结果",
	"Getting hotel list...":"加载中...",
	"mins":"分",
	"airport":"机场",
	"Room and Price":"客房和价格",
	"Map":"地图",
	"Facilities":"酒店设施",
	"About Hotel":"酒店介绍",
	"Hotel Policy":"酒店政策",
	"Room Type":"客房类型",
	"Breakfast":"早餐",
	"Book now":"现在预订",
	"night":"晚",
	"Guest information":"顾客信息",
	"Preferred hotel name":"偏爱酒店名字",
	"＊Please type your name in English":"＊请输入您名字的拼音",
	"Please type your name in English":"请输入您名字的拼音",
	"Card holder":"持卡人姓名",
	"Card information":"信用卡信息",
	"Last name":"姓",
	"First name":"名",
	"Special requirements":"特殊需求",
	"Contact information":"联系方式",
	"Same as guest information":"和顾客信息相同",
	"Phone":"电话",
	"Email":"电子邮件",
	"Payment":"付款方式",
	"Make this booking":"确定预订",
	"Your card will be charged immediately":"付款将马上完成预订",
	"Change my selection":"修改选项",
	"Total Price":"总价格",
	"Price":"价格",
	"Password":"密码",
	"Forgot your password?":"忘记密码？",
	"Sign in":"登录",
	"Sign in with Wechat":"微信登录",
	"Sign up a new account for your business":"注册一个新账号",
	"Back to my booking list":"返回我的预订",
	"Download":"下载",
	"Booking reference":"订单号",
	"Guest information":"顾客信息",
	"Arrival time":"到达时间",
	"Cancellation Policy":"取消政策",
	"Contact information":"联系方式",
	"Name":"名字",
	"Cancel this booking":"取消预订",
	"Cancel failed":"取消预订失败",
	"Order Number / Hotel / Client":"预订编号／酒店名称／顾客名称",
	"Start time":"开始时间",
	"Finish time":"结束时间",
	"Order Number":"预订编号",
	"Hotel Name":"酒店名称",
	"Source":"来源",
	"Travel Agent":"预订中介",
	"Travel Dates":"入住日期",
	"Date of Booking":"下单日期",
	"Client":"顾客名称",
	"Amount(AUD)":"价格(AUD)",
	"Payment Type":"支付方式",
	"Status":"状态",
	"Confirmed":"成功",
	"Confirm":"确认",
	"Cancel":"取消",
	"Pending":"处理中",
	"PENDING":"处理中",
	"Failed":"失败",
	"FAILED":"失败",
	"New":"新建",
	"Issue":"出错",
	"Cancelled":"已取消",
	"CANCELLED":"已取消",
	"CONFIRMED":"已确认",
	"BOOKED":"已确定",
	"My account":"我的账号",
	"Re-type password":"重新输入密码",
	"Save":"保存",
	"Company info":"公司信息",
	"Company name":"公司名称",
	"Address":"地址",
	"TEL":"电话",
	"Chinese":"中文",
	"English":"英文",
	"Booked":"预订成功",
	"Print": "打印",
	"Guest infomation":"旅客信息",
	"Arrival time":"到达时间",
	"Cancellation policy":"取消预订条款",
	"Searching hotels..":"获取酒店列表中...",
	"Loading price":"获取详细信息中...",
	"Payment in process, please do not close this window":"正在进行支付，请不要关闭窗口,谢谢",
	"Please Check your Email":"请检查您的邮箱是否正确",
	"Please Check your Password":"请检查您的邮箱是否正确",
	"Go to payment":"即刻预订",
	"AUD Australian Dollar":"AUD 澳元",
	"CNY Chinese Yuan":"元 人民币",
	"CNY" : "元",
	"Included": "已包含",
	"Not included": "不包含",
	"Australia": "澳大利亚",
	"Sydney":"悉尼",
	"Melbourne":"墨尔本",
	"Brisbane":"布里斯班",
	"Gold Coast":"黄金海岸",
	"Cairns":"凯恩斯",
	"Perth":"珀斯",
	"Hamilton Island":"汉密尔顿岛",
	"Adelaide":"阿德莱德",
	"Canberra":"堪培拉",
	"Hobart":"霍巴特",
	"Darwin":"达尔文",
	"New Zealand" :"新西兰",
	"Auckland":"奥克兰",
	"Queenstown":"皇后镇",
	"Christchurch":"基督城",
	"Lake Tekapo":"特卡波湖",
	"Rotorua":"罗托鲁瓦",
	"Dunedin":"但尼丁",
	"Alice Springs":"艾丽丝泉",
	"Launceston":"朗塞斯顿",
	"Wellington":"惠灵顿",
	"Kalbarri":"卡尔巴里",
	"Kangaroo Island":"袋鼠岛",
	"Kings Canyon":"国王峡谷",
	"Yulara":"艾雅斯岩",
	"Apollo Bay":"阿波罗湾",
	"Tangalooma":"天阁露玛",
	"Mount Cook":"库克山",
	"Warrnambool":"瓦南布尔",
	"Phillip Island":"菲利普岛",
	"Oamaru":"奥玛鲁",
    "Greymouth" : "格雷茅斯",
    "Fox Glacier" : "福克斯冰川",
    "Kaikoura" : "凯库拉",
    "Wanaka" : "瓦纳卡湖",
    "Geelong":"吉朗",
    "Robe":"罗布",
    "Werribee":"韦里比",
    "Port Campbell":"坎贝尔港",
    "Whitsunday Islands / Proserpine":"圣灵群岛 / 普罗瑟派恩",
    "Te Anau":"蒂阿瑙",
	"No hotels available, please search again.":"未检索到任何酒店信息，请重新搜索。",
	"Please input your name in English":"请用输入您名字的拼音",
	"Please type correct address":"请输入正确的地址",
	"Please type correct email address":"请输入正确的电子邮件",
	"Please type correct phone number":"请输入正确的电话号码",
	"Please type correct city":"请输入正确的城市",
	"Please type correct state":"请输入正确的省",
	"Please type correct postcode":"请输入正确的邮编",
	"Please input correct country":"请输入正确的国家",
	"Please type correct credit card number":"请输入正确的信用卡号码",
	"Please select correct expired date":"请选择正确的截止日期",
	"Please type correct credit card cvv":"请输入正确的信用卡CVV",
	"Non-refundable":"不可退款",
	"Address 1":"家庭地址",
	"Address 2":"其他地址",
	"Phone Number":"联系电话",
	"State":"省",
	"Zip Code":"区号",
	"Country":"国家",
	"Card Number":"信用卡号码",
	"Card expiry date":"信用卡有效期",
	"Month":"月份",
	"01 - Jan":"一月",
	"02 - Feb":"二月",
	"03 - Mar":"三月",
	"04 - Apr":"四月",
	"05 - May":"五月",
	"06 - Jun":"六月",
	"07 - Jul":"七月",
	"08 - Aug":"八月",
	"09 - Sep":"九月",
	"10 - Oct":"十月",
	"11 - Nov":"十一月",
	"12 - Dec":"十二月",
	"Year":"年份",
	"years":"岁",
	"The city info is not correct":"城市信息不正确",
	"Free cancellation before check in":"入住之前免费取消",
	"Free cancellation":"免费取消",
	"FreeCancellationDesc": "在{{value}} 之前",
	"Please select a date":"请选择一个日期",
	"AUD":"AUD",
	"About":"大概是",
	"Cancel successfully":"取消预订成功",
	"Canceled":"取消预订",
	"Sorry, there is a problem with our system at the moment. Please try again.":"不好意思，我们系统目前有些问题，暂时无法登录，请稍后再试",
	"PRICESHOW":"{{value}} 元",
    "Sold Out":"售完",
    "Pending":"正在处理",
    "Failed":"失败",
    "Booking is not completed":"预订失败",
	"ROOMSELECT": {
      "1": "{{value}} 房",
      "OTHER":"{{value}} 房"
    },
	"NIGHTS": {
      "1": "{{value}} 晚",
      "OTHER":"{{value}} 晚"
    },
	"AUDPRICE":"AUD {{value}}",
	"CNYPRICE":"{{value}} 元",
	"Your Selection":"您的选择",
	"ADULTS":{
		"0":"{{value}} 成年人",
    	"1":"{{value}} 成年人",
    	"OTHER":"{{value}} 成年人"
    },
    "CHILDREN":{
    	"0":"{{value}} 儿童",
    	"1":"{{value}} 儿童",
    	"OTHER":"{{value}} 儿童"
    },
    "Cancelling":"取消中",
    "Name should be different.":"名字不能相同",
    "Instant confirmation":"立即确认",
    "On request":"需要确认",
    "Billing Details":"账单信息",
    "Your booking has been cancelled. This is a non-refundable booking, and you will not receive a refund.":"您的预订已经取消。因为此次取消是不可退款的，所以您不会收到退款。",
    "Your booking has been cancelled. You will receive a full refund back to your account.":"您的预订已经取消。您将会收到全部退款。",
    "Cancel process, please do not close the window before finishing":"取消预订中，请不要关闭窗口，谢谢。",
    "Are you sure you want to cancel?":"您确定要取消吗？",
    "Are you sure you want to pay by credit account?":"您确定要信用账户来支付吗?",
    "The free cancellation period has passed, and you will not receive a refund if you cancel. Are you sure you want to cancel?":"您已经过了可以免费取消的时间段，如果您取消此次预订，将没有退款。",
    "Destination":"目的地",
    "Date":"时间",
    "Rooms":"客房数",
    "Bed Type":"床型",
    "Rates":"星级",
    "Budget (per night)":"预算 (每晚)",
    "Peoples":"人数",
    "Preferred Hotel":"偏爱酒店",
    "Single":"单人床",
    "Twin":"双人床",
    "No breakfast":"不含早餐",
    "Taxes Included":"已含税",
    "All":"全部",
    "All Payment Type":"全部支付方式",
    "Please check your request details, and confirm below":"请检查一下您的需求列表，确认后，点击发送按钮",
    "Submit":"发送",
    "New Search":"发起新的需求",
    "View Group Request":"查看过往需求记录",
    "Sending request, please do not close the window before finishing":"发送中，请不要关闭窗口",
    "Sent failed, try again.":"发送失败，请过会重试",
    "Thank you, we will confirm your request very soon.":"谢谢。 我们会用最快的时间确认您的需求。",
    "Group Booking":"团体预订",
    "Instant Bookings":"立即预订",
    "10 rooms or more":"10 间客房或以上",
    "Less than 10 rooms":"10 间客房以下",
    "  Remember my selection  ":"  记住我的选择  ",
    " FIT ":"酒店预订",
    "Add destination":"添加更多目的地",
    "Add more":"增加更多客房",
    "Request":"发起需求",
    "Twin beds":"双床房",
	"Double/Queen/King":"大床房",
	"Adults":"成年人",
	"Children":"儿童",
	"No of rooms":"客房数量",
	"Guests":"旅客",
	"Guest":"旅客",
	"Rate/night (AUD)":"价格/每晚 (AUD)",
	"Check-in":"入住",
	"Check-out":"离开",
	"nights":"晚",
	"Room Request:":"客房需求",
	"YES":"包含",
	"NO":"不包含",
	"Send":"发送",
	"Hotel Email Address":"酒店邮件地址",
	"hotel email address":"酒店邮件地址",
	"Total for":"总共",
	"rooms":"房",
	" LIVE ":"实时",
	"This rate is valid for":"价格的有限期限到",
	"Guest Name":"住客姓名(拼音或英文)",
	"Reject":"拒绝",
	"Confirm and Pay":"立即预订",
	"To hotel price":"给酒店的价格",
	"Notes":"备注",
	"Policies & Cancellation":"取消预订条款",
	"Incorrect":"错误",
	"Requesting availability for":"旅行要求",
	"incl breakfast":"包含早餐",
    "not incl breakfast":"不包含早餐",
    "Credit Card":"信用卡",
    "Alipay":"支付宝",
    "Credit account":"信用账户",
    "View full description on booking.com":"更多详细请看 booking.com",
    "We will provide response as soon as possible":"我们将尽快回复您，谢谢。",
    "How would you like to book":"请选择您的预订方式",
    "Age of children on":"小孩年龄截止到",
    "Age of child on":"小孩年龄截止到",
    "Check in":"入住",
    "Check out":"离开",
    "show detail":"显示详细",
    "Price Estimation":"估价",
    "Estimated total":"估计总价",
    "Get an estimate":"预测价格",
    "Show estimates":"立即预测",
    "per night":"每晚",
    "Sold out":"售完",
    "show more":"显示更多符合条件的酒店",
    "Try other dates":"试试别的入住日期",
    "Want to know what hotels are avaliable, and what prices to expect":"想知道哪些酒店现在可以预订，价格是怎样的",
    "Our price intelligence engine can tell you":"价格预测系统现在就可以告诉你",
    "Previous page":"上一页",
    "Next page":"下一页",
    "Update":"更新数据",
    "ages":"年龄",
    "Amount owing":"账单金额",
    "Title":"称谓",
    "Current amount owing":"目前账单金额",
    "Amount owing after this booking":"本次支付后账单金额",
    "Sorry, you cannot book non-refundable rates by using Cridit account. Please choose a refundable rate or use another payment method.":"对不起，您不能使用信用账户订购不可退款的客房。请选择其他支付方式或者可以免费退款的客房。",
    "Sorry, you cannot book non-refundable rates by using this payment method. Please choose a refundable rate or use another payment method.":"对不起，您不能使用这种方式来预定不可退款的客房。请选择其他支付方式或者可以免费退款的客房。",
    "Mr":"先生",
    "Ms":"女士",
    "Mrs":"太太",
    "Total price":"总价",
    "Warning: You will exceed your limit of":"警告:您将会超过上限",
    "and cannot make this booking":"所以，无法完成本次预订",
    "To make this booking, please contact YourFunTrip":"要完成本次预订，请联系我们 YourFunTrip",
    "Breakfast not included":"不包含早餐",
    "Breakfast included":"包含早餐",
    "Breakfast paid":"早餐费用已付",
    "for":"为",
    "additional":"额外算钱",
    "Loading Result...":"加载结果中...",
    "Jumping page...":"跳转页面中...",
    "Network not Good, try refresh page.":"网络连接失败，请刷新页面重试。",
    "Running payment process, please do not close the window before finishing":"正在进行支付流程，结束前，请勿关闭窗口",
    "Sorry, there are no rooms available on this date. Please try another date.":"抱歉，暂时没有符合这个日期条件的客房，请换个日期再试试。",
    "Warning: You are almost reaching your limit of AUD":"警告: 您已经快达到最大额度 AUD",
    "Please make payment to the following bank account":"请充值到以下银行账号",
    "Contact us":"联系我们",
    "Instantly book apartments and hotels":"酒店式公寓和酒店在线预订系统",
    "and New Zealand":"",
    "Enabling Chinese travel agents to book hotels in Australia and NZ":"我们劈荆斩棘，让您亲自掌控上游资源",
    "TRY YourFunTrip NOW":"提交申请",
    "Tel Number":"咨询热线",
    "Email Address":"联系邮箱",
    "Login":"登录",
    "Breakfast hidden":"早餐",
    "Special":"注意",
    "no hidden fees":"没有任何隐形收费",
    "Hurry, available for a limited time only":"限时抢购,过期无效",
    "Need to update the number of guests? Please go back to update":"需要更新旅客数量吗？请点击返回上一页修改",
    "Sorry, something went wrong, please contact our team and we'll see what happened.":"非常抱歉，预订酒店时出现一些问题。请联系我们的客服人员来完成预订。",
    "Please contact us below and we will help you complete this booking.":"请联系我们公司客服人员，他们会帮助您完成预订，以下是联系方式:",
    "Special Requests":"特殊需求",
    "cannot be guaranteed":"尽量安排但并不保证",
	"Other- please contact us":"您有任何其他特殊需求，请直接联系YourFunTrip",
	"Eg. Early Check in":"例如:提前入住...",
	"Reset Password":"重置密码",
	"Please type in your login email address, and we'll send you":"请填写您注册时用的邮箱地址，我们将尽快发送重置链接到您的",
	"instructions to reset your password":"邮箱",
	"Forgot password":"忘记密码",
	"Login email address":"注册邮箱",
	"Reset":"重置",
	"Thank you, instructions has been sent to":"谢谢，重置链接已经发送到",
	"email":"您的邮箱",
	"Return":"返回",
	"Please type in your new password below":"请输入您的新密码",
	"Type in your new password":"输入您的新密码",
	"Re-type in your new password":"再一次输入新密码",
	"Password can not be blank":"密码不能为空",
	"The two passwords must be consistent":"两次密码输入不同",
	"Password at least six":"密码至少6位",
	"Pay Successfully":"支付成功",
	"Something is wrong, try reset passwrod again":"系统出现了一些问题，请重新去登录界面点击忘记密码，重设密码",
	"Please type travel agent name":"请输入旅行中介的名字",
	"Please type hotel name":"请输入酒店名字",
	"Please type amount":"请输入金额",
	"Please type your name":"请输入你的名字",
	"Pay now":"立刻支付",
	"User name":"操作者名字",
	"required":"必填项",
	"Amount":"金额",
	"Write some note here":"可以填写一些附加内容在这里",
	"Account Management":"账户管理",
	"My Bookings":"我的订单记录",
	"All Bookings":"所有的订单记录",
	"Company Bookings":"公司订单",
	"User Management":"用户管理",
	"Create Password":"创建新密码",
	"login page":"登录界面",
	"change":"修改",
	"Sign Up":"注册",
	"Home":"首页",
	"Successful":"成功",
	"YourFunTrip Apartment Sales!":"YourFunTrip 酒店式公寓特价销售",
	"New exclusive serviced apartments":"最新发布豪华酒店式公寓",
	"Bookings on request because these rates are so cheap":"价格最低，立刻预订",
	"No hotels available, please search again":"没有找到合适的酒店，请重新搜索",
	"Network is not good, please try search after a while":"网络出了问题，请过会再试",
	"Please contact us to modify guest details":"如果需要修改客户信息，请联系我们",
	"I accept the YourFunTrip":"我接受YourFunTrip公司",
	"for this booking*":"",
	"Terms and Conditions":"合作的条款及条件",
	"Travel Agent name/email/AccountID":"公司名字/邮件/账号",
	"Luxury":"豪华",
	"Great for family":"家庭出游最佳选择",
	"Cooking facilities":"完备的厨房",
	"Very popular":"目前最热门",
	"View Voucher":"查看入住凭证",
	"View Invoice":"查看结算单",
	"Value for money":"物超所值",
	"Great for small group":"适合小型团队",
	"instant confirm":"立即确认",
	"Area":"区域",
	"Apartment":"酒店式公寓",
	"Hotels":"酒店预订",
	"Oversea Bank Transfer":"跨境银行转账",
	"Group":"团体行",
    "All area" : "全部地区",
    "CBD" : "市中心",
    "Surfers Paradise" : "冲浪者天堂",
    "Broadbeach": "布罗德海滩",
    "Main Beach": "梅恩海滩",
    "Mermaid Beach": "美人鱼海滩",
    "room avaiable":"客房剩余",
    "Booking Finished":"预订已完成",
    "max":"最多",
    "people/room":"人/房",
    "p/room":"人/房",
    "Checking...Waiting...":"稍等。。。检测中。。。",
    "At least 2 nights stay":"至少住2晚以上",
	"Enter the lead guest data only":"输入一个旅客的名字",
	"Enter the data for all guests":"输入所有旅客的名字",
	"Credit Card pay failed":"信用卡支付失败",
	"Payment procedure":"支付方式",
	"With Breakfast":"包含早餐",
	"Show more":"显示更多",
	"CompanyID":"公司编号",
	"AccountID":"账号",
	"My account":"我的账户",
	"My favorite hotels":"我收藏的酒店",
	"My favorite activities":"我收藏的玩乐",
	"favorited":"已收藏",
	"favorite":"未收藏",
	"saving":"保存中",
	"My account info":"我的账户信息",
	"Child account manage":"子账户管理",
	"My info":"我的信息",
	"My authorizer":"我的权限",
	"Can book":"是否可以预订",
	"Active":"激活",
	"Disabled":"禁用",
	"Please Check your CompanyID":"请检查您的公司编号",
	"Please Check your AccountID":"请检查您的账号",
	"Add New User":"增加新的用户",
	"Clicking this button will send an email to the user with their login and password details":"点击创建后，我们将发送一封邮件到联系邮箱内，完成密码输入和登录",
	"Disabled Account":"禁用账号",
	"Book non-refundable rates":"可预订不能退款的酒店",
	"Chinese email":"中文邮件",
	"English email":"英文邮件",
	"Create User":"创建用户",
	"Go back to the":"返回到",
	"New email address":"新的邮件地址",
	"Now email address":"目前的邮件地址",
	"Please type your new email address":"请输入你新的邮件地址",
	"Booking Confirmed! You will receive an email with your confirmation":"预订成功! 您将会收到一封确认邮件",
	"Incorrect email or password":"邮件地址或是密码有误",
	"your card has been charged":"您已经付费成功",
	"Close":"关闭",
	"Please Check your old password":"请输入正确的旧密码",
	"Please Check your new password":"请输入正确的新密码",
	"Twice input password should be same":"两次输入的密码必须一致",
	"Change password":"修改密码",
	"Old password":"旧密码",
	"New password":"新密码",
	"Can use credit account":"是否可以使用信用账户",
	"Can view company booking":"能否查看公司所有订单",
	"Can edit company booking":"能否修改公司所有订单",
	"Repeat new password":"重复输入新密码",
	"Recommended Hotels":"推荐酒店",
	"Manage Child":"管理子账户",
	"Traveller Name":"旅行者名字",
	"Order Number / Hotel / AccountID":"订单号 / 酒店名 / 账号",
	"only personal accounts, not business":"只支持个人账号支付，不支持公司账号",
	"Type in your old password":"请输入您的旧密码",
	"Your new password has been reset":"您的新密码已经被设置",
	"Sorry, We are unable to change your information now. Please contact our staff and they will change it for you.":"对不起，我们现在无法修改您的个人信息，请联系我们公司客服人员来帮助您修改信息。",
	"This rate sold out for this day! But below are still the cheapest rates!":"这个价格的客房已经售完了，不过下面呈现的依然是目前最便宜的客房。",
	"Something credit card information, Please check again":"部分信用卡信息填写不正确，请检查一下",
	"Some information is wrong or empty, Please check again":"部分信息填写不正确或没有填，请检查一下",
	"Network issue, you can wait for network recovered then check your order in order manage bookings or book again":"网络现在出了故障，您可以在网络联机恢复后，去您的订单记录中查询是否已经预订成功，或是尝试再次预订",
	"Sorry, Now we can not change the guest infomation. Please contact our staff and they will change it for you.":"对不起，我们现在无法修改用户的信息，请联系我们公司客服人员来帮助您修改信息。",
	"Sorry, We are unable to change these guest details online. Please contact our staff and they will change it for you.":"对不起，我们无法在线修改用户信息，请联系我们公司客服人员来帮助您修改信息。",
	"Your new password has been created":"您的新密码已经被创建",
	"Combine or split invoice":"合并或拆分结算单",
	"Invoice":"结算单",
  "Map & About":"地图与酒店介绍",
	"More room details":"更多客房介绍",
	"Unified Social Credit Code":"统一社会信用代码",
	"splitting...":"拆分中。。。",
	"Please input correct unified Social Credit Code":"请输入正确的统一社会信用代码",
	"combining...":"合并中。。。",
  "Role":"权限",
  "Earliest Checkin":"最早入住时间",
  "Check Out Time":"退房时间",
  "Instructions":"更多说明",
	"Loading facilities":"获取酒店设施中...",
	"Loading about":"获取酒店介绍中...",
	"Booking is Pending, our Admin will get back to you shortly.":"预订已经提交和处理中了，我们会尽快通知您最后的结果",
	"Your credit account will be charged, once the booking is confirmed":"预订被确认后，您的信用账号才会被扣款",
	"Parent User":"主账号",
	"Get Url, please do not close the window before finishing":"获取网址中...请不要关闭窗口",
	"adminAccountId": "管理员账号",
	"Company bookings": "订单报表",
	"Company Id": "公司编码",
	"combine":"合并",
	"Sorry, you cannot book non-refundable rates by using Credit account. Please choose a refundable rate or use another payment method.":"抱歉，此客房如果取消是不可退款的，您的信用账号不支持这类客房，您可以选择另外的支付方式或者选择另一个取消可退款的客房。",
	"Company Name": "公司名称",
	"Total spending": "预订总额",
	"Total Roomnights": "预订间夜",
    "If booking fails please":"如果预订失败, 请",
    "contact us.":"联系我们。",
    "click here":"点击这里",
    "This hotel is non-refundable, are you sure the room type and time is correct? ":"此客房为不可取消，请再次确认所有信息是否正确?",
    "This hotel is non-refundable, are you sure the room type and time is correct? Your credit account will be charged, once the booking is confirmed":"此客房为不可取消，请再次确认所有信息是否正确? 预订确认后，您的信用账号就会完成付款。",
    "This hotel is non-refundable, are you sure the room type and time is correct? Are you sure you want to pay by credit account?":"此客房为不可取消，请再次确认所有信息是否正确? 并且确认用信用账号来完成支付? ",
    "Edit":"编辑",
    "UNKNOWN":"未知",
    "Coupon Code":"优惠券",
    "Apply":"提交",
    "Hotels in Australia & New Zealand. If you book in advance there's more rates available":"一般来说，提前些时日预定，会有更多更好的选择",
    "Please input correct coupon code":"请输入正确的优惠券号码",
    "Others":"其他方式",
    "Old Total Price":"原总价",
    "Coupon":"优惠券",
	"Check In Date":"入住日期",
	"Check Out Date":"离开日期",
    "Order Date":"下单日期",
    "TA Confirmation No.":"旅行社确认订单号",
    "Hotel Reference":"酒店确认单号",
    "This booking does not allow any changes. You must cancel the existing booking and rebook a new one for any amendment of this booking, and rebooking may result in the item re-pricing.":"此订单预定后，将不能做任何修改，例如客人名字，客房数量，房间内床型等，如您需要修改订单信息，您可以在免费取消日期前取消此订单，重新预订，并承担可能发生的价格变化。",
	"This hotel is non-refundable, are you sure the room type and time is correct? This booking does not allow any changes.":"此客房为不可取消，请再次确认所有信息是否正确?此订单预定后，将不能做任何修改，例如客人名字，客房数量，房间内床型等。",
	"This booking does not allow any changes":"此订单不能做任何修改",
	"About modify":"关于修改",
	"Payment successful":"支付成功",
	"FIT":"自由行",
	"Group Tour":"当地跟团",
	"Hotel Bookings":"酒店订单记录",
	"Thank you very much":"非常感谢",
	"Activities Name":"玩乐项目名称",
	"Use Date":"使用日期",
	"Activities":"玩乐活动",
	"January":"一月",
	"February":"二月",
	"March":"三月",
	"April":"四月",
	"May":"五月",
	"June":"六月",
	"July":"七月",
	"August":"八月",
	"September":"九月",
	"October":"十月",
	"November":"十一月",
	"December":"十二月",
	"Order Number / Activities Name":"订单编号 / 玩乐项目名称",
	"unpaid":"未付款",
	"Original (click me to switch to combine)":"正常显示 (点击去合并或拆分)",
	"Combine or split unpaid invoices":"合并或拆分未付款结算单",
	"Combine or split paid invoices":"合并或拆分已付款结算单",
	"Activities Bookings":"玩乐活动预定记录",
	"Sorry. Please choose how many people":"抱歉,您必须要选择多少人出行",
	"Sorry. You can not only select optional":"抱歉,您必须要选择多少人出行",
	"Contact info not correct":"联系人信息不完整或有错误，请重新确认",
	"Payment successful. Jumping...":"预定成功，页面跳转中。。。",
	"Waitting TA confirm":"等待用户确认",
	"Total extra fee":"总共额外费用",
	"Need Confirm":"需要确认",
	"Extra fee detail":"额外费用详单",
	"Extra Fee":"新增费用",
	"Fee Description":"费用描述",
	"Refund":"已退款",
	"Extra fee is paid, our Admin will get back to you shortly.":"支付成功，我们会尽快通知您最后的结果",
	"Charged":"已付款",
	"Created":"需缴费",
  "Attachment":"附件",
  "In CBD":"市中心",
  "Distance to CBD -":"距离市中心 -",
  "Distance to target -":"距离目的地 -",
  "Distance to Airport -":"距离机场 -",
	"Click to download":"点击下载",
	"All Hotel Bookings":"所有的酒店预订",
	"All Activity Bookings":"所有的玩乐活动预订",
	"25th and 26th Chrismas holiday period we will respond on 27th":"如果是25号和26号圣诞节期间预定的单子，将在27号统一回复",
	"Dashboard":"数据报表",
  "off_line":"线下预订",
  "Ali Payment":"阿里支付",
  "Union Payment":"银联支付",
  "Wechat Payment":"微信支付",
  "Pay types":"支付方式",
	"Average 0.5 - 2 during working hours for confirmation.":"大约需 0.5 - 2 个小时的工作时间来确认。(中国下午3:00前为澳洲酒店工作时间)",
	"Thank you for your order. We also sent a confirm email to you.":"感谢您的预定，我们同时还发送了一封确认邮件给您。",
	"AccountID only support english":"账号只支持英文",
	"Traveler info not correct":"旅行者或附加信息填写有误，请重新确认",
	"Credit card expired date is not correct":"信用卡有效期输入不正确，请重新输入",
    "If you can't see the map":"如果地图无法显示",
    "to told us or switch to Google Chrome":"告诉我们或者使用其他浏览器",
	"Some Australian hotels are having server problems.":"小部分澳洲酒店可能会出现技术问题。",
	"Mobile Website":"移动网站",
	"Version History":"版本更新记录",
	"Export List":"导出预定数据",
	"Distance (near-far)":"距离(近-远)",
	"Download Multipage":"下载多页pdf",
	"Fullscreen":"全屏",
	"Reviews":"评论",
	"adult/room":"成人/房间",
	"child/room":"儿童/房间",
	" rooms":"个房间",
	"Visa or MasterCard":"Visa或MasterCard",
	"From" : "最低",
	"Per Night":"每晚",
	"Free Cancellation":"免费取消",
	"Distance to Airport":"距离机场",
	"Km":"千米",
	"Guest Rating":"用户评分",
	"Check In":"入住",
	"Check Out":"离开",
	"Other":"其他",
	"Child policy":"儿童政策",
	"Add to cart":"加入购物车",
	"Adding...":"请稍等...",
	"View cart":"查看购物车",
	"There are no items in your cart":"目前是空的，可以去酒店详细页面添加",
	"Instant Booking":"立即确认",
	"On Request":"需要确认",
	"Shopping Cart":"购物车",
	"Currency":"货币",
  "Room name":"房间名字",
  "Date expired":"已过期",
  "Includes all taxes, services and cleaning fee":"已包含所有税，服务费及清洁费",
  "Now only Sydney and Melbourne apartment, but a lot of apartments in different cities is coming soon":"暂时只有悉尼和墨尔本的酒店式公寓，但是更多不同城市的酒店式公寓会很快进入",
  "Min stay days is":"最小预定天数是",
  "Check In Instructions":"入住须知",
  "Show Details":"显示详细",
  "Hide Details":"隐藏详细",
  "Average Price Per Night With Tax":"每晚的平均价格含税",
  "Tax Recovery Charges & Service Fees":"税费和服务费",
  "Last name(same as passport)":"姓(和护照一致)",
  "First name(same as passport)":"名(和护照一致)",
  "URL should be Chinese URL and include zh-cn":"URL地址必须要包含zh-cn,要用中文页面的网址",
  "Traveller Details":"旅行者信息",
  "Contact name":"联系人姓名",
  "No. Adults":"成人年数量",
  "No. Children":"儿童数量",
  "Purpose of Travel":"旅行目的",
  "Lesuire":"休闲",
  "Please enter the price in AUD":"预算单位为AUD",
  "Hotel Detail":"酒店详细信息",
  "Check In - Check Out":"入住 - 离开",
  "No. Rooms":"房间总数量",
  "Any":"都可以",
  "estimated":"折算价约",
  "No. Twin":"双床房数量",
  "No. Double":"大床房数量",
  "No. Triple":"三人房数量",
  "Would you like to have breakfast included?":"你希望包含早餐吗?",
  "If the original hotel is not available, would you like to have the proposal of alternative hotel in the neighborhood with the same star rating?":"如果您希望的酒店没有合适的房间，您是否愿意考虑其他类似的临近酒店",
  "Other Notes":"备注信息",
  "Your Form has been submitted.":"您的表单已经提交成功",
  "Business":"商务",
  "Any":"任何",
  "Yes":"是",
  "No":"不是",
  "Policies":"酒店政策",
  "Map & About":"地图和其他信息",
  "Please enter the ages of the children":"请输入儿童的年龄",
  "Per room/night in AUD":"预算为AUD 每间房每晚",
  "Add More Destinations":"增加更多目的地",
  "Confirm Submission":"确认提交信息",
  "An error has occured. Please try again.":"系统出现错误，请一会再试试",
  "Travel Information":"旅行信息",
  "Contact Name":"联系人名字",
  "Contact Email":"联系电子邮箱",
  "Travel Purpose":"旅行目的",
  "Num Adults":"成人数量",
  "Num Children":"儿童数量",
  "Children Ages":"儿童年龄",
  "Hotel Information":"酒店信息",
  "Check in - Check out":"入住 - 离开",
  "Breakfast Included":"是否包含早餐",
  "Another Hotel on Unavailability":"是否接受其他类似酒店",
  "Room Information":"房间信息",
  "Num Rooms":"房间数量",
  "Num Twin beds":"双床房",
  "Num Double beds":"大床房",
  "Num Triple beds":"三床房",
  "Note Content":"备注内容",
  "You must specify at least one bed type.":"你必须选择至少一种房间类型",
  "Submitting Form. Please wait a moment":"上传中，请稍等。。。",
  "Package Deal":"打包价",
  "At least one destination and budget must be filled":"请至少填写一个目的地和一个预算金额",
  "The number of rooms must equal the number of specifed room types":"各种不同类型的房间数量之和必须与房间总数量相同",
  "If you have any special requests or would like to alter the number of rooms per destination, please specify in this space.":"请输您额外的需求或备注信息",
  "Some credit card information, Please check again":"请完善您的信用卡信息填写",
  "I agree selling this rate together with an approved transport component and not selling hotel only rate.":"我同意将此费率与经批准的运输部件一起出售而不是仅售出酒店房价。",
  "Budget Must Not be Empty and Budget Must be a Single Whole Number":"请输入预算金额，例如:300",
  "Destination must not be empty":"请输入您的旅行目的地",
  "Cancellation Failed":"取消失败",
  "Balance Due":"未支付金额",
  "Created Date":"创建日期",
  "Call Us":"联系我们",
  "Chat With Us":"在线沟通",
  "Follow Us":"关注我们",
  "Email address":"电子邮箱地址",
  "Mobile phone number":"手机号码",
  "So the property can reach you":"方便酒店及时和您联系",
  "Special Instructions":"特别说明",
	"Searching for lowest price":"正在寻找最低价",
	"show big map":"查看大地图"
}
